{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046638",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "스시미우"
    },
    "text": "京畿道安養市東安区興安大路415斗山ベンチャーダイムラー東館2階250号に位置するキャッチテーブルで予約を受け付けています。 産地から直接買い入れた新鮮な材料を最適な熟成過程を経ておまかせで提供しています。 寿司カウンター11席、4人テーブル3つ、6人ルーム1つで構成された広い室内空間で居心地の良い食事の雰囲気を提供します。 カウンターおまかせで食べ物に集中したり、テーブルおまかせで一行との会話に集中したりできます。 駐車は地下駐車場で行った後、東館エレベーターで2階にお越しください。 営業時間は毎日11:30~14:30 Last Order 13:30、毎日18:00~21:30 Last Order 20:00です。 日曜日は休みです。 ディナーおまかせは90,000ウォン、ランチおまかせは50,000ウォン、テイクアウトは50,000ウォンです。 予約をご希望の場合はネイバー予約及びリンクを通じて予約をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "キャッチテーブルはどこに位置していますか？",
            "answer": "キャッチテーブルは京畿道安養市東安区興安大路415斗山ベンチャーダイムラー東館2階250号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キャッチテーブルでは何を提供していますか？",
            "answer": "キャッチテーブルでは産地から直接買い入れた新鮮な材料を最適な熟成過程を経ておまかせで提供しています。"
        },
        {
            "question": "キャッチテーブルの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "キャッチテーブルの営業時間は毎日11:30~14:30 Last Order 13:30、毎日18:00~21:30 Last Order 20:00です。"
        },
        {
            "question": "キャッチテーブルでのディナーおまかせはいくらですか？",
            "answer": "キャッチテーブルでのディナーおまかせは90,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャッチテーブルでのランチおまかせはいくらですか？",
            "answer": "キャッチテーブルでのランチおまかせは50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャッチテーブルでのテイクアウトはいくらですか？",
            "answer": "キャッチテーブルでのテイクアウトは50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャッチテーブルでの予約方法は何ですか？",
            "answer": "キャッチテーブルでの予約をご希望の場合はネイバー予約及びリンクを通じて予約をお願いします。"
        },
        {
            "question": "キャッチテーブルへのアクセス方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "キャッチテーブルへのアクセスは地下駐車場で駐車した後、東館エレベーターで2階にお越しください。"
        },
        {
            "question": "キャッチテーブルの座席数はどのくらいありますか？",
            "answer": "キャッチテーブルには寿司カウンター11席、4人テーブル3つ、6人ルーム1つがあります。"
        },
        {
            "question": "キャッチテーブルは日曜日は営業していますか？",
            "answer": "キャッチテーブルは日曜日は休みです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 306,
        "QA": 485
    }
}